［正視聽］出Post 唔該講重點，唔好再講咩「大鑊、輸硬」之類垃圾標題

成版時事台都係呢啲垃圾標題
麻煩兄弟做實事
唔好掛住做attention whore
你有道理自然有人推文㗎啦

認同請分享

推 正視聽

仲有咩野Condom
反效果覺得真係無人理咁

要用正面嘅字眼
唔好再做標題黨，我屌晒你地老母

仲有
”xxxx點解冇人講”

見到呢啲標題都費事click入去

標題講重點
垃圾題目不推文不正評

仲有"xxx要人" 緊急

Agree
［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

呢個都算行動post
勉強可以接受

嘩眾取寵引人入去睇嗰啲
就真係要無視佢

推

呢d標題真係好垃圾

tui

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志敗壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

上面段野係由一個巴打嘅po搵出黎